發覺天氣好，武漢肺炎中招個案就飆升；天氣差，個案就慢慢下降

天氣好，陽光靚，多人出街。年輕又好，老野又好，個個湧出街，又去沙灘，又行山，又行商場又盛，所以多人中招。
反而天氣差，又落雨又盛，無咩人會無聊貢出街。尤其老野，落雨係一定唔會落街，妹下妹下，鳩逛商場同公園。所以小人中招。

所以如果想武漢肺炎大爆發，應該祈求個天，日日出太陽，萬里無雲。
如果想武漢肺炎減退，就應該祈求個天天，日日倒水，又黃雨又紅雨又雷暴警告又盛。

你想天氣係好定壞？

天氣好
天氣差

有冇數據支持你嘅講法？